Tendo em vista que nao tinha os conhecimentos necessários para lidar com a API e javascript,
optei por fazer da maneira mais simples porém com o básico pedido no projeto.

Passos:
- Criar um arquivo HTML
- Criar uma tabela 
- Colocar nome nos títulos como foi pedido inicialmente (Foto,nome.sobrenome,idade e cidade)
- Adicionar fotos (Fotos ilustrativas para nao ocorrer qualquer tipo de incovêniencia)
- Criar um arquivo CSS
- Tornar a tabela mais agradável visualmente por meio do CSS